［攬攬］唔好話勇武做太多 和理試著說我都想幫手

辛苦勇武仔，
喂你咁攰 咁勁 得唔得架😍

Beneath the mask is more than flesh
But afterall we are flesh!
我地都係人 我地都有自己的限制
和理有 勇武有

不分和勇 我地每個人都都做多啲！！！

喂
和理們
我地係時候真係做多啲
除左被動罷乜罷乜
人地深入敵陣 我地都可以
街站？
茶餐廳遊說工作？
連儂連儂 痴爆佢？
商場唱歌
我都係想拋磚引舊玉地番來

人地班警咁on9 都識攬實手足唔放
我地咁醒 咁善良 成班手足要攬實呀
我地幫手解話

我地真係輸唔起 輸唔起！！
唔該 嘈之前諗下新屋嶺 諗下被人拉既手足😭

自推！！

動之以情呀！
香港人其實好易哄！！！
我地要贏！

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世